【Orage台】狩獵解禁!! Follow可以抽$500PSN點數 Day170 26/1

抽獎詳情會響收台前講

大家好，我係Orage。 我會於每晚11點至2點開台玩遊戲同與觀眾聊天。
因為我極度3分鐘熱度，所以好少會一直玩同一隻Game。
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

另外我開左個FB專頁，有時會PO日常野同覺得有趣嘅事，
希望巴打們可以入黎比個讚。